［求大師們入］新手想轉機

想問巴打如果用$4200
買部2手Canon 7D（not mkii）包Tamron 28-70mm f2.8 marco 鏡 抵唔抵玩

利申：
之前用開Nikon D3300
想換部中階機但無錢買一手
之後就見到就見到呢部2手 $4200 但睇番係2009出產

如果話用嚟想令自己更加進步既話值唔值得買

定話應該繼續用D3300 但投資多啲錢落買鏡到

希望巴打可以幫幫手
$4200對我嚟講話多唔多話少唔少

打多咗啲字